f(x) 幾時回歸.......

有冇人同我一樣好努力等佢哋

函數

Yes